求救！！屋企出現大量手指甲咁大既烏蠅！

呢幾日屋企出現超多大烏蠅，隻隻都成塊手指公指甲咁大
呢幾日用蚊拍殺左二十幾隻，我就覺得奇怪，一般無可能飛咁多隻入屋
終於今日比我發現屋企地下某個位有好多蟲卵，啲蟲卵好似長身既紅茶咁岩岩清左啲蟲卵，係果個位噴左殺蟲水

請教下大家，有咩方法可以趕絕啲烏蠅

利申，我住係美西地區，屋企 地下係carpet

屋企有冇腐肉？ 死老鼠之類？
解決源頭先係辦法

相都無張⋯

冇

屋企垃圾桶有味（唔嚴重），但有蓋，照道理唔應該咁誇張咁多烏蠅

啲紅豆蟲卵係兩個紙皮箱底

比我第一時間殺哂扔廁所

應該係有腐肉，死動物喎

紅豆蟲蛋唔係甲由蛋咩

D紙箱污糟，扔哂佢啦

用蚊拍打係咪好爽，會電到佢地啪啪聲

有死老鼠啦 唔洗問

除左拍死左既蚊仔（超細隻搵唔到佢條屍果啲）之外，唔會有死動物，係呢邊住咁耐未見過老鼠

紙箱最易引蟻引蟲

又溫暖 又可以當屋企

無圖你講成個足球咁大都得架啦

電到聞到燒焦味

我超驚所有昆蟲類生物，一但起左殺心，就要佢死無全屍

上網睇好似有啲烏蠅係紅豆蛋

住咁多年未見過蟑螂

陣間再有影比你睇

你個地下地毯黎？

蚊拍係全能武器 唔驚 放埋電網又可以做埋保安

用薰衣草味嘅野 越大味越好

好

真係冇

如果有，我死比佢睇

美國好多apartment都係咁，冇辦法

莫非有人.....

ok

唔好嚇我呀大佬